點解唔可以十二點開始七點完

你熱佢地都熱，佢地著長袖